忍唔住... 睇完twice個story 好想砌返佢哋一鑊!!!

應該係呢款

砌ITZY好過

FM啲周邊嚟 如果itzy遲啲有我會砌

sana有咗我嘅骨肉

便秘
成大堆屎谷係肚

你有病睇醫生啦

你仆街了 我識好多個sana老公

就係我

同埋你大佬

好好砌